陳雲話你知！女人點解要做雞？

學術時事野 鴨免咪亂搬

新自由主義真係好惡毒

咁男人做鴨呢？

新自由主義

陳雲又中
召喚陳雲風火輪

最尾果句同佢第一句自相矛盾
做雞還債咪即係因為貧窮所以做雞

花言巧語為新自由主義護航
你落地獄

不要試探

皇天追擊系統定位完畢
神雷於五分鐘後自動擊殺目標

請勿試探

我諗佢想指係被動貧窮同大洗先貧窮嘅分別，不過咁嚟妖魔化一個主義就好牽強。

新自由主義令人大洗
令人還債第一時間走去做雞

有慧根

我覺得佢今次冇講錯喎
你睇下D ptgf臭雞有幾多個係好似以前屋企窮先迫出黎做??

個個唔係大使係咁碌卡
就個個話做雞有咩問題,仲屌返你係道德撚轉頭

咁又關咩職場踐踏心靈事？

陳雲9up姐
世界各地都有人做雞架啦
除非佢真係拎到證據
咩新自由主義社會多啲人做雞
咁就有得傾下

真乖
仲要恢復華夏文化，女人就唔會洗大左而要做雞

陳雲正正就係講緊呢樣嘢